有無試過發夢夢見同朋友一齊？

雖然發夢 但現實見到會覺得有啲尷尬

繼續意淫佢

唔係春夢
正正常常嘅夢嚟

睇錯左 睇到夢夢同朋友一齊唔知做乜9

講到1999 sor

試過
現實中真係好尷尬

有一次仲要變左現實真係鍾意左個fd
但發夢之前係無feel
後來仲同佢曖昧左一陣 之後無下文

如果係男仔朋友咁就鐘意人咪好基